隻眼無啦啦outfocus

今日唔知做咩 隻眼間唔時會睇野outfocus 幾秒到幾十秒都有 平時有帶眼鏡 但呢個情況係帶住眼鏡發生 琴晚都瞓得幾夠 應該唔係太眼瞓影響 有冇巴打試過

我可以控制到

我經常係咁 都好多年 可能隻眼長期疲勞

攰得濟，之前間唔中都試過

眼同腦斷線

同老豆講隻眼唔舒服睇下佢會唔會帶你睇醫生

我都係咁，隨便望一樣野 ,之後會好自然咁out 好難再集中，有成大半年都係咁 以家我開始out 到 out 左都唔覺 長期keep out,睇視光 條友話我似假豆雞

我係阿木咋 唔係托海

但我呢排又唔算好攰 夠瞓+精神
之前一路冇試過 係岩岩行行下路同睇手機突然發生